「香港小姐」於警察開槍後，仲掛住搵錢賣廣告

警方開槍擊中示威者/RTHK外判司機後仲出post賣廣告！為錢已沒良知可言！
PS. post已del
咁鍾意賣廣告等我幫吓你

食屎啦最撚憎就係佢

睇返奶共閪宋芝X就知啦
所有港姐都係雞，入得cctvb邊有清泉